有冇人知點解秋仔咁好戲都唔拍多少少電影

秋仔就公認好戲㗎啦
但點解只係早年拍武俠片
做完無線幾套好作品響咗朵唔試吓拍吓戲呢
是咪關 事

：你覺得呢？

性誕全部人都去同女睇戲

如果佢唔係拍古裝,有咩角色岩佢做?

佢連丁蟹都演繹到啦
電視同電影真係差好遠？